[加泰集氣]其實係波台反巴既，根本只有鍠狗

唔係呀！你地班過街老鼠，其他隊都反埋你！你地贏幾多波都唔會有人尊重

無野啦，你地可以出返去

我好尊重巴塞